警甴突衝入元朗藍店「咖喱至尊」制服多名食客

食藍店睇戲？係旁邊笑手足？
啊蛇做嘢雞煲都唔畀你食啊！

掋撚死啦

藍衫個啊叔咁淡定嘅
拉埋佢就好笑

真藍食客？

啲咖哩好黃喎

食藍店抵死啦

阿叔仲喺度食花生

嗱戴定頭盔先
可能係手足去避難但可能性低啲
希望唔係手足

【傳媒報導 / Reported by media】
老闆是退休警，2019年11月更接受藍絲Page「灣灣話你知」訪問。

條link死咗，有冇backup?

最怕藍店報串

手足唔會咁on9啦
黃既又唔會去食
藍絲機會大

拆佢老母檔

係囉 隔離咁多黃店避
無理由揀間藍嘅入

會唔會係藍店扮黃比佢地入然後報串

唔會吓話

真心 係手足唔會去藍店
今次得罪埋淺藍

邏輯上係應該要入藍店避喎

應該換衫俾人報串個d

係咪真食客先
係就得

有冇多啲資料

食食下飯都俾人捉

兵慌馬亂你點知

啲枱係坐街邊 , 根本做唔到避點相嘅效果 , 根本係鳩拉

「咖喱至尊」老闆是退休警

如果係出名黃例如龍門咁
兵慌馬亂衝入去真係話比人知你係黃
照理都應該入隔離紅磡冰室

我估

點知係退休警察

似食客 隔離煲嘢都未食完

老闆自爆

而家係捉路邊啲枱呀 , 唔關入唔入鋪避popo 認到裝束或者樣呀

source？

呢單嘢係點都未知
firm咗係手足?

會唔會係諗住藍店唔會比人搞所以安全

希望全部都係藍絲

可能真係有手足入藍店，因為黃台唔安全
不過，未fc的，自行判斷

肯定左唔係手足未先

因為app check到，雖然條link冇左

痴線買野食都犯法

隔離紅磡冰室執柒左好耐喇
藍店買少見少

係咪藍屍督灰。。。。。。

咳

手足來 已fc

藍屍篤灰

如果真係走緊佬既話 係手足都求其搵間鋪頭避住先啦

仲邊有時間搵間黃店

【元朗恐襲8個月】防暴警闖餐廳搜捕市民 推翻石汽油爐罔顧食客安全

【即時】(23:25) 在十時半，至少十名黑衣少年由元朗又新街逃跑到位於建業街大排檔前，近四十名速龍小隊及防暴警員衝入餐廳。期間，有不少食客在大排檔內使用卡式石油氣爐進食火鍋，惟警員直接打翻桌子和椅子，無視仍在進食的市民。

有警員壓在三名少年身上，綁上索帶將其制服，拘捕至少五名男子。

Source: 香港獨立媒體網

我覺得有機會係手足入鋪避

似係手足，警犬呢個時候點會鳩拉藍絲晒時間

拉自己友？？

咁睇唔係捉食客 , 不過間野都唔洗做生意

最緊要藍有事🙏🏻

內訌??
警畜癲到自己友都搞

藍衫呀叔仲影相

咪跟車太貼 如果係手足...

Source

應該係捉食客 因為佢地認唔到邊個

成盤湯淋落佢地度
比班藍絲睇下佢地支持既忠誠勇係點執法
睇下佢地仲講唔講得出執法大晒

如果真係捉到手足咪即係佢報串囉
裝修許可書

個情景同黑社會掃場一樣

尋日定前日鯉魚門單野, 咪又係依條傻鳩出黎話手足

直接水魔

前後六個 好似有兩個fa ？ 件衫有顏色

即係又係5毛

不過標題果單係 22:49 , 見捉果啲人都唔係黑衫

呢單係 23:25 , 另一單黎

反光定普通？

咁又未必
班警甴鬼分得清咩
咁多外區調入嚟

掃咗兩檔 拉咗一堆食客？

認真 果班藍絲仲好相信班狗 會出去消費
真係捉左藍絲 就算你係藍絲 只要你年輕就會捉

拿拿拿以後識玩啦

啊叔可能幫手拍低啲證據黑驚尻拉

推

問題係佢選擇性拉人，其他放生
似係有動機唔係鳩拉
最起碼藍絲唔會屌狗，比人拉得最少都係屌過狗掛

唔好屌狗 撚狗

如果呢檔野拉手足嘅話
呢檔野應該會被裝修
不過咁就睇唔似係手足
一係拉左港豬一係就拉左藍絲

阿叔都識用Instagram

唔係佢 應該係直播台

科大呀

藍衫條友仲食住花生拎電話影相

句描述係
原本在又新街的警察突然衝入附近一間餐廳並制服多名市民，
餐廳中亦有市民正在進食。

咁即係有兩班市民係度, 一班就卞藍屍食客, 一班被狗咬就唔知咩人黎

第一次睇鳩拉咩 , 憑感覺拉架咋 , 我就唔信食緊野會向住幾拾米外啲狗黎屌

依個時勢仲打邊爐 好撚野

要變藍色乞食圈

科大啊
得閒就撳入去like埋佢支持吓

咁睇既話被拉個d係跑過既人，唔係食客喎應該

藍蛆就算俾狗屌都會撐狗
所以鳩拉is no problem

POPO 專登連枱都反埋 , 咁都唔算食客 ?

呢單唔係標題果單

咁我都唔排除係鳩拉，但大家未fact check唔好笑住
鳩拉既話有60%機會係手足（黃佔多數）

睇住班藍屍呀叔見到班狗拉人仲舉杯慶祝
利申：睇now live

仆街

藍屍一係窮 一係自私
一係又窮又自私

同藍屍乞？邊可能有得食

仆街了 好似真係手足.....
有警員壓在三名少年身上，綁上索帶將其制服，拘捕至少五名男子。

地區藍店未必咁多人知嫁

應該係同一單嚟
咖喱至尊喺建業街

唔報出黎都唔知係藍店.......唔出奇, 可能食食下野屌狗

畜牲警狗

D 狗鬼知係藍店，D 狗唔一定係元朗狗，可以其他區調入去

笑撚左, 有邊個真係知非自己區既所有黃藍店咩位置咩名?
果陣兵荒馬亂見到鋪頭就入去避好正常, 咁岩係藍店唔出奇

我覺得一係屌狗，一係隔離班藍食客報串

樓豬貼啲圖睇到仲戴住口罩cap帽, 食客應該唔會戴住口罩食掛, 除非真係咁啱坐低就撞到曱甴黎咬人

講真就算係自己區，兵荒馬亂都一樣會入藍店避難啦

入藍店分分鍾篤你灰

1年前嘅我可能在場

危險果陣唔會諗咁多啦

笑撚左
講左幾耐今日唔好入元朗
仲要唔知頭唔知路就入去避
明知呢排一見狗就要準備對抗
有無部署？有無安排？
乜都無咁想點？
示威？悼念？抗議？定送頭？

大家唔好內哄互屌

唔該咪咁講野，手足黎

會唔會有圖

用個 icon 自膠

你班人得閒傾，唔該去被捕人士關注組認人啦

之後就變黃店㗎啦

分唔到 不過又唔多似
黃色衫 灰色衫

唔畀圖啦 入去睇
畀like 支持黃媒

屌你老母有手足呀 有咩好興奮

冇黑風褸&背囊應該唔係
可能見後生就拉

冇沖入餐廳冇打翻野，唔好邊個誇張就信邊個

利申：現場

佢地一定拍手叫好 唔駛ff佢地好慘咁樣

呢間野擺明申請裝修啦

咁畀狗咬嘅係後生定點
鳩拉定畀狗追？

後生都有藍絲
我公司有個25歲仔都係藍絲黎
會屌政府 但都係撐狗嘅

希望唔會係手足

不如你收皮啦

咪理條友
五毛黎

呢隻銅鑼灣四眼狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

五毛狗黎 幫警狗洗白

屌蠢咗

發覺行動post 永遠都係行動期間先上到熱門

後生就黃咩
我身邊大把後生藍
仲食藍店抵佢死啦

我都見過有

比狗追呀，唔好係都要信一個版本，講現場資訊唔啱聽就話人五毛。

明既 繼續死撐

你條撚樣扮撚哂野
唔洗要user name張紙
你對撚住個餐牌舉中指 影張相就信你係現場喇

咪撚再覆佢

做狗正仆街

所以我咪要圖囉

利申：做文宣

會唔會有推跌枱凳嘅相 定係要喺 live 搵 (不過唔知有冇影住)

老闆以前係狗館學煮咖喱，我都記得以前係警曱。
以前成日係大埔店食，睇過貼牆d雜誌

食食下野俾人拉咗
係咪唔使埋單
咁間鋪頭咪做蝕本生意
抵撚死啦 撐差佬撐到俾人拉

甘就拉多幾個啦

等話日日話人五毛的朋友比你啦，做實事呀。

拉咗係手足呀屌

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

佢哋仲沉默緊

正
邊食邊拉

笑死

我見到新聞係講手足走 跑左入去 俾警甴捉番出嚟

應該唔係吧

希望唔係手足

係咪藍食客就唔知
藍店咁樣比人掃場就一定奶閪

吓唔撚係啩
邊到嘅新聞

入藍店食係抵死，但重點係班右入去鳩拉

點會
會老闆都係狗黎

無咁講過 搵唔到

正確， 大埔班阿姐係咁屌手足

呢間藍到黑 擺明報串啦

手足多數black bloc
點都唔會著又黃又灰禁易比狗target
狗既邏輯係 只要你出現係狗既視線範圍內都當你非法集結

入藍店避等著比老細篤灰，甚至鎖門等狗黎到再放狗入去拉人
另外元朗好多都係鄉黑店，唔熟元朗有乜黃店基本上好易入錯藍/紅/鄉黑店中伏，到時避狗變左入陷阱就gg